嘉頓蛋糕過期後放雪櫃 可以keep幾耐?

有次個fd比左一袋岩岩過期既嘉頓蛋糕比我
我即刻放左入雪櫃, 一日食一條
而家放左係雪櫃一個星期到, 仲未食哂
想問下放幾耐先至唔食得?

放多半年都唔怕啦

呢隻好易發霉，食前睇清楚

朱古力味攤開放雀巢朱古力雪糕落去 包返埋拎去食 好好味

有cream既野唔好搞啦

應該只係植脂吧

放雪格一年都冇事